JJ插火山 有無巴打知 邊到仲有super minipla 勇者王賣

我買左 1同4 仲差2 3 有無巴打有多可以割讓比我 或者知邊到仲有得賣

乞求 買完1盒先知 要買4盒 已經即刻買多盒 點知無哂貨

仲差 2 同3

補圖

好難搵人散賣喎，一般都成set買

差3號位1盒

邊到仲有得成set買？

之前見過7仔有散
但好難搵邊間有賣埋瑞記玩具

三個地方入手

旺角/ Y拍/ 淘寶

邊間7仔

旺角搵過都唔見有 淘寶驚假野

我淘咗咁多年野一次都未中過伏
旺角就實有，再搵吓
一係就上 fb 啲二手 group 徵
不過你都係成 set 入過算啦，
冇人單盒放咁 on9，其他淨返實賣唔出

旺角應該有咩地方會有

現時點/ 皆旺/ 信和
搵過都冇就直接上網搵

好